做緊神職人員，你問我答

如題

自爆唔答

利申：本身唔信天主，當打份工

呢個世界系咪真係有神明？

啲教宗肯撚定戀童癖
諗起天主教都想嘔

咩崗位？

呢個世界最完美既女人係邊個？

我同個耶撚妹發生左婚前性行為
佢仲上唔上到天堂

神職人員定教會職員呀

呢個我答你唔到，我自己係唔覺得有

神職人員可以玩打打殺殺嘅game?

確實呢個問題困擾咗教庭同教區都好多年

好多主教都被踼爆有孌童過去

我個人好正常

?$人工

執事

搞過幾多個細路？

我老公呢排成日信埋啲咩摩門教，講咩三神論，又話要一夫多妻
小妹唔想同班臭閪share老公，可以點做

其實細路有乜咁好玩？點解咁多神職人員鐘意搞細路嘅？

孌童定gay?

咁姐係等升神父啦喎

打份工打到咁入

唔信主都做到神父

所以宗教=bullshit

羅馬天主教神職人員

我讀Theology出身

點睇張樂天

Angela Yuen！！！

網上唔怕答你

聖母收皮啦

#metoo

Deacon 係神職人員，但可以結婚。但佢唔係神父，亦唔可以升神父

黑社會都有臥底啦

教區神職班既既過渡性執事呢，好似得一個岩岩升既⋯
你係咪入左修院十年架喇

理論上係唔得，但實際上冇人理你

我玩RDR2玩得巧kai sin

屌你牙

我唔係喺香港

分兩種
一種係終執，可以由已婚人士領秩，但不領鐸秩
一種係過渡，半年至一年後升神父

是但啦
我都係9up

可以，屌撚到佢化plz

有冇劍士同弓手

冇人工

得生活費

個個會都唔同

0個，我好正常

咁我上唔上到

Ask god please

清幫咗隻狗領洗未

人各有志啫

點講點聽lor

有需要的人自然覺得好好

叫你老公咪能信啲異端！！！

真主定天主好揪d?

學左治療術未

宗教儀式期間有冇見到超自然野?
點解釋班教徒喺唱詩或者祈禱嗰陣情緒突然有好大變化?
係咪有啲宗教人士識用超能力?

特別純潔，又不懂事，又成日接觸到

主我有罪

耶撚食避孕藥之前使唔使餐前祈禱？ Btw 假膠

驅鬼識唔識

邊套動漫

有，我再+力點可以轉做聖殿騎士

狗仔死後必上天堂的，唔洗領洗

咁玉林啲狗咪全部上晒天堂

乜mud9

識咗好耐，仲識聖光庇護buff

嗰啲教徒自己本身情緒好唔穩定

加上個聖堂環境好有感染力

但超自然事件係聽聞過的

想做
可唔可以介紹我

可唔可以教我驅鬼
有冇性交驅鬼法

怕唔怕夜晚比忍者暗殺?

咁你做來做咩
利申：做過暑期工神職人員

有咩超自然野發生過?

有冇摸小朋友條啫啫仔？

平日有啲咩做

邊間教會

係，希望係

鐘唔鐘意食麻婆豆腐？

同一個人來

Angela Yuen 可否成為新興宗教

可以，吊打迷麻堆辣殺！！！

耶穌係咪體外受精
聖母係咪幫神打飛機

你有冇打飛機？
對住鏡講粗口 有冇打冷震？

摩門教係咪好淫亂？
班外國傳教人士 係街到成日用廣東話果班

唔掂喎 花打

聽日鬼節，有咩要注意？

留返啖氣好過

有時間自己做meditation仲好

神職人員升職係咪會變左法師

岩
祈禱太多
要忽上腦

點先可以做到你個位？有無得升職？
每個月有幾多錢？可唔可以結婚？

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

身邊有神父驅過魔

夜啲食飽再詳講

可以

pm plz

教你做男女雙修法

做完後成個人好正氣

乜鬼都驚

我認真架
連登冇po m

自己都唔信走去做神職人員
因住生仔冇屎忽

猶大出賣耶穌係咪神既安排黎?

我做咗咩傷天害理嘢？

習近平都未有報應

幾時輪到我

你認唔認為 陷害耶穌既猶大係好人呀？

入到再讀完Theology再做埋神職都可以唔係教徒

留TG

我出世已經係教友

牙尖

扑過幾多個細佬？

幾lv 可以2轉

咁算唔算扼飯食

猶大？ok啦過得去啦

上帝到底有冇叫777參選

有無咩人搵過你傾訴？你會點處理？

收皮
明明係穌哥叫猶大出賣佢

想超渡個手足，有冇折

做神職人員可以幫到更多人

食左修女？

點可以無後果玩細路?

褻瀆人員

Ching有冇興趣挽我屎忽

修女連腳毛都唔剃，留俾ching

咪爆

（聽晚先出動）

波台狗都咁認真

ox子

會自爆唔答

你果間教會有冇修女

工作性質同工作內容係咩

啲修女人好唔好

有無見過好靚既修女 定大部分都係老修女

教書，帶佈道小組，幫手搞宗教活動，彌撒幫手

有冇攪細路?

5答禾

有，學生，青年，小朋友都有

照樣一本正經地鳩up

上帝話我先係最後一個先知

信者得救

迫不及待好想玩玩了

圖都冇張 你唔話你自己係第二個耶穌？

我識嘅平時冇乜野

但有啲心理不平衡的

我有罪 可以點做

點不平衡法
因為無得食仔？

神父人工幾多

係咪要唱主能夠？
點先可以幫啲聖詩作詞

每個人都有

但告解爆犯法會報警的

識唔識起死回生術？

開名，我睇邊個

幾錢個月？

係唔係等於 一盤好大的傳銷生意
平時傅道 招人信 再叫人傳道搵更多人信
每一個人就十一奉獻 就有更多收入
下線搵得越多 你係最上線就Fat Fat 而班人就得到 上天堂的機會 同 心靈慰籍

系你老母

天主教唔洗十一奉獻，但大致上都係marketing野我覺得

雞碎咁多

有無搞過細路屎忽

50000蚊對我嚟講都係雞碎

中意細路仔定細路女？

有無得升做驅魔師？

怕唔怕因為呢份工困死咗自己 第時搵其他工人哋見到你個portfolio寫住神職人員

打算轉工寫：叛教者

型唔型？

同空咗有咩分別

點解會讀Theology
人工雞碎咁多點解唔做第二行，自己又唔係信

團體治療補到幾多血？

數豬可唔可以救返金庸

先god bless you先

想問下係咪真係有驅魔課程比神職人員去研修，同埋行果套的理論（真理）係咪跟返卡巴拉果套理念

願主與你同在

樓主請我上挪亞方舟食buffet ok?

安答好波！！！！

拉車狗
早2晚撞車死撚左

救得返我變聖人了

雖然個外型柒啲同多啲野背，
做佛教好似揾得仲多，
巴打有冇諗過轉過去

她在第二個po回緊我

咁不如教我做聖人

樓豬識唔識阿修羅霸鳳拳？

點解 ali 老豆咁有錢？

佢細妹用緊
佢本人死左

係邊個國家做緊野？識唔識拉丁文 古希臘文同猶太文

有冇打丁

有收入㗎？

拉丁文一定要學

咁識唔識義大利文

睇返樓主出過啲post

好唔好玩同人工前境係點

想問下金庸先生有無上天堂

唔記得睇user 名